驚有人睇唔到 講多次：唔好衝警署

非膠非鬼，衝警署可囚終身，警察可用真鎗，這是底綫
請保持克制，保持警覺

推

Push

人手置頂

建議後退幾步
有鬼扮衝就影到係邊個

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

係 入面係武器庫
一衝佢地就有理由去用

CLS唔好衝警局呀真係可以開真鎗㗎

冷靜呀，唔好衝

包圍警總，餓撚死差佬！

up

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

冷靜 唔好衝！